英美澳紐加嘅野雞大學同香港大學。大家會點揀？

認真問

睇咩科

唔是神科

想移民嗎？

邊間？咁空泛點搭?

香港讀唔成書就敗逃去外國以為浸咸水？

屋企無錢就唔好攪咁多野

係香港打份下賤廉價勞動力工算吧啦你

香港大學定香港嘅大學先
真係HKU嘅話一定HKU啦

唔係野雞都可以講下 係野雞點比呀屌你

香港嘅

做咩咁燥？你走唔到呀？

學術黎講，Uk top 20 ，us top 30 >>>>>>三大

除非你讀中國研究

香港3大之一畢業

三大就留係香港 其他就去外國啦 見識下都好 同埋起碼係外國生活冇咁難

其他唔敢講
澳紐真係差到仆街
啲畢業生返到黎都係唔識英文

香港大學定香港既大學呀？

三大非神科同外國野雞神科呢？

睇你心態 你勁去邊都勁 廢去邊都廢